（睇唔過眼）呃口罩錢 NOPER.HK

我有朋友係ig shop買口罩中左伏
佢比啲對話我睇 我都睇唔過眼要po上黎
是咁的，訂口罩
個時講到係美國船運返黎 所以就跟左佢訂
但點知隔左一排見佢無乜聲氣就見到以下呢個story

如是者見到佢有交代 就冇再特別問佢
直到有一日屎忽痕就走去問佢啲口罩既情況如何
然後就有以下既回應

最後附送一個彩蛋
不眠不休on duty左三個月嘅店長辛苦晒
真係好盡責，一問你新貨就即刻覆

嘩 我睇完都好嬲 明明自己錯郁咁既態度

你自爆左
tina yuen

唉 都唔知有冇其他苦主都中伏，我個friend仲要同佢嘈左好耐先退得返筆錢

Hi Tina Yuen

是咪樓豬？

咁最尾姐係點 收到退款未

收到 但要三催四請先退囉

吾你老母

閱讀障礙
口罩佬先係用吾喎

咪講緊個口罩佬囉

都唔爭在$1 要呃都唔係$1
我睇左咩 爭人錢仲咁串